想問下有咩方法可以係今年立法會選舉前廢除功能組別？

見熱狗主張廢除功能組別，立法會選舉投白票，但睇唔到有咩實質計劃。

有無熱狗解答到?

冇

武裝革命
香港獨立

又搞分化

投走泛民
等奶共派控制三權
直接廢除立法會
咁就會冇左功能組別
熱狗又贏

點解有AR15都唔用?